（學術討論）開黑社/藍屍拖，算唔算襲警？

如果唔算，咁成本咪低好多囉，對家既裝備又弱過犬